隻智障齒勁到喺側邊生咗出嚟

有無人都係咁
準備去剝咗佢

我有兩隻直頭打橫生 又唔痛著
搭單問係咪遲早都要剝利申超級怕痛